今日開始邊個幫狗講野都係鬼

你話我搞分化定係情緒化都係咁話
宜家人地係當我地唔撚係人 一棍一棍咁打落嚟
仲幫佢地講野?
禍不及妻兒? 禍必及妻兒呀屌你老母
仲係度講道德 平時又唔見咁道德撚
以德報怨? 以眼還眼呀

推

警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

黑警暴行

最後3張原片有聲：